Wat is er mis?
Mina, liefje, Wat is er?
Wat betekent dat bloed?
Mijn God, mijn God!
is het zover gekomen dezeen terwijl hij zich op zijn knieën ophief, sloeg hij wild in zijn handen samen.
"Goede God help ons!
Help haar!
oh, help haar!
"Met een snelle beweging sprong hij uit bed en begon aan zijn kleren te trekken, - alle de man in hem ontwaakt bij de behoefte aan onmiddellijke inspanning.
"Wat is er gebeurd?
Vertel me er alles over!
"hij huilde zonder te pauzeren."
Dr. Van Helsing, jij houd van Mina, ik weet het.
Oh, doe iets om haar te redden.
Het kan ook niet zijn gegaan tot nu toe.
Bewaar haar terwijl ik op zoek ben naar _him_!
"Zijn vrouw, door haar angst en afschuw en benauwdheid, zag een zeker gevaar voor hem: ogenblikkelijk vergetend haar eigen verdriet, greep ze hem beet en schreeuwde: "Nee!
Nee.
Jonathan, je moet me niet verlaten.
Ik heb genoeg geleden vanavond, God weet het, zonder de angst dat hij je kwaad doet.
